神創唔創造到一個donald侵 冇來留言既post

大把，條友唔係個個都覆

好正 我鍾意